緊急］北角福建幫開打 懷疑有絲打被捕

去嚟做乜尻呀屌

今朝有人講左個劇本
拉女仔引你地去北角
唔好去